雲海：有去新城市廣場食晚飯都要keep返張單！！！！！！！

雲海：最初就報道新鴻基管理層一再強調自己冇報警冇叫警察入嚟，但轉個頭成段片影住個新鴻基西裝職員帶住成隊警察入去商場執法！咁我應該理解係新鴻基主動放警察入嚟啦？希望事態唔會有太大變化！

咁我哋係咪應該重新評估呢間咁大型嘅商業集團嘅心態呢？咁我哋應該重新評估要嚴謹對待呢間商業集團，*包括睇清楚成個商場嘅走火通道及防火設施有冇違規啦？有冇未經建築署嘅審批存在改動嘅架構物啦？呢個集團的員工有無出現被剝削同違反勞工處嘅條例啦？*

甚至亦都有人已經喺網上號召琴晚有喺沙田新城市廣場食晚飯留咗單之後在離開嘅時候有任何意外例如被玻璃滑倒呀、比現場環境整親呀、覺得被驚嚇左有心理問題.....大家都應該搵自己律師向集團進行民事控訴等！

雲海痴撚線

笑撚咗 有哂片 望撚住個職員帶人入嚟

【香港民族抗暴史2019】

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

#誰說香港人鵪鶉

shk 完美示範Sir this way

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

推

😡

agree

炸兩俠領軍

文宣組做野

推1

dump撚哂啦屌你咩

一出po 即刻跌左兩蚊

終極撚狗王超級大煩膠

喂 一齊去食飯啦～

求吓你下次唔好用藍色字

有單點做好

藍字好難睇

條片？如果喺職員，有冇人可以confirm一下。冤枉唔好，但喺出紙話冇而有的話更不好。

雲海：最初就報道新鴻基管理層一再強調自己冇報警冇叫警察入嚟，但轉個頭成段片影住個新鴻基西裝職員帶住成隊警察入去商場執法！咁我應該理解係新鴻基主動放警察入嚟啦？希望事態唔會有太大變化！

咁我哋係咪應該重新評估呢間咁大型嘅商業集團嘅心態呢？咁我哋應該重新評估要嚴謹對待呢間商業集團，*包括睇清楚成個商場嘅走火通道及防火設施有冇違規啦？有冇未經建築署嘅審批存在改動嘅架構物啦？呢個集團的員工有無出現被剝削同違反勞工處嘅條例啦？*

甚至亦都有人已經喺網上號召琴晚有喺沙田新城市廣場食晚飯留咗單之後在離開嘅時候有任何意外例如被玻璃滑倒呀、比現場環境整親呀、覺得被驚嚇左有心理問題.....大家都應該搵自己律師向集團進行民事控訴等！

慢用

一定要民事索償新鴻基

告佢老母！

Pish

輕推

推 戲飛 收據好撚有用

係證明自己冇參與遊行既證據

呢張相又好笑又無奈

投訴王出手

雲海真係投訴專家

打撚死班仆街警犬

投訴KOL炸兩俠出手啦

去咗u記買衫有單有冇用

PUSH

有 keep住

OK

正!投訴到商場仆街

有冇得告上法庭
事前冇疏散普通市民

推 我們都是雲海

有 依加研究緊睇下有冇得集體告OR投訴

大家都應該搵自己律師向集團進行民事控訴

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

新城市d地契根本好多問題

引清兵入關,有冇人起佢底

去食個飯都比狗咬

有冇巴絲開個TG GRUOP

比有單既巴絲一齊入GROUP集體告

［純紓發］我們缺乏了什麼？

幫手推番有用post

被驚嚇左有心理問題 搞到以唔敢行商場

記住開完唔好擺grp link，係搵人負責留tg id，等人send咗單嚟確認咗嘅巴絲先俾入

黑人問號 警狗你做乜9

欺人太甚

我屌你老母

推
今晚1830海富見

間野可以破產,咁多人claim

琴日睇LIVE見到勁多家長同小朋友係到食晚餐
商埸帶班狗入黎
嚇撚到喊
家長記得民事追討返啊

大大力咁推

[member有單既ADD 呢個TG 會加入GP

push

Push

商場食飯都會比狗清

香港人加油！追究到底
法律人士請你哋除咗錢以外，都盡力守護住香港，守護我哋下一代

推
告鳩佢

借位

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

但啲狗要拎單容乜易 分分鐘佢地自己本身買水餵狗都要keep黎claim錢

係沙田食個飯都要比人打到仆街

屌你老母痴線嘅

住沙田唔比落街

掂呀 印出黎瘋狂貼貼貼貼貼

嚇親細路，呢班癲狗真係痴撚線

新鴻基：由商場保安主任決定

呢張應該要文宣，警察恐嚇非參與遊行普通市民

尋晚佢地會有機會有單咩
就算有都係得1，2張，我諗揀人入grp嘅會問吓啲問題先掛

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

聽新聞話有人被捕後
會被告非法集結

想問一下有冇法律J
市民如何在私人處所
干犯非法集結

雲海！炸兩俠
大家快廣傳

推 推 推

見到冒警暴徒一定要制止

呢個一定要SHARE

721見
我無野講

如果新鴻基無報過警
咁差佬full gear入商場
算唔算係犯公安條例23、24條
有冇法律J得閒解答一下

強行進入

(1) 任何人如以暴力方式進入任何處所，不論他是否有權進入該處所，亦不論該暴力行為是否包括向任何其他人施加實際武力、作出恐嚇或砸開任何建築物，或集合數目不尋常的人，均屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

(2) 任何人如進入自己的處所，而該處所是由其本人所管有，或是由其受僱人或代理人看管的，本條並不將該項進入定為罪行。

同埋24條

強佔處所

任何人針對依法有權管有處所的人而非法管有該處所，而其管有的方式相當可能會導致破壞社會安寧，或導致任何人合理地害怕可能發生破壞社會安寧的事件者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

唔好用藍色啦，睇到眼盲

我有留晚飯單呀